<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
<string name="access_non_personal_data">Nếu bạn rút lại sự đồng ý truy cập và sử dụng dữ liệu không cá nhân từ thiết bị của bạn, dịch vụ Carousel Hình nền sẽ bị vô hiệu hóa và bất kỳ dữ liệu nào đã được thu thập sẽ được xóa trong khoảng thời gian được quy định trong các luật và quy định áp dụng.</string>
<string name="accessibility_enabled">Đã kích hoạt tính năng truy cập dễ dàng.</string>
<string name="actionbar_button_up_description">Quay lại</string>
<string name="activate_esim_tips">Không thể kích hoạt. Thử lại.</string>
<string name="activating_esim_tips">Đang kích hoạt...</string>
<string name="address_dialing_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để thực hiện cuộc gọi, xem lịch sử cuộc gọi và quản lý danh bạ.</string>
<string name="after_sales_support">Hỗ trợ sau mua hàng</string>
<string name="after_sales_support_introduction">Dịch vụ này cho phép bạn nhận được hỗ trợ và trợ giúp liên quan đến các thiết bị đã mua của bạn.</string>
<string name="afternoon">Buổi chiều</string>
<string name="agree">Đồng ý</string>
<string name="agree_and_next">Đồng ý</string>
<string name="agree_cookie">Chấp nhận cookie</string>
<string name="agree_terms">Tôi đã đọc và đồng ý với Thỏa thuận Người dùng và Chính sách Bảo mật.</string>
<string name="agree_terms_input_method_facemoji">Tôi đã đọc và đồng ý với Chính sách Bảo mật của Facemoji.</string>
<string name="agree_terms_input_method_kika">Tôi đã đọc và đồng ý với Chính sách Bảo mật của Kika.</string>
<string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">Ngoài ra, các dịch vụ sau sẽ kết nối với mạng và truy cập vị trí của bạn:</string>
<string name="agreement_declare_use_network_china">sẽ kết nối với mạng.</string>
<string name="ai_button_desc">Nút AI cho phép bạn kích hoạt Mi AI và sử dụng các lối tắt Mi AI.</string>
<string name="ai_button_double_press">Nhấn đúp</string>
<string name="ai_button_double_press_desc">Nhấn đúp nút AI để hoàn thành các nhiệm vụ tùy chỉnh</string>
<string name="ai_button_long_press">Nhấn và giữ</string>
<string name="ai_button_long_press_desc">Nhấn và giữ nút AI để nói chuyện với Mi AI</string>
<string name="ai_button_single_press">Nhấn</string>
<string name="ai_button_single_press_desc">Nhấn nút AI để xem các lối tắt Mi AI</string>
<string name="ai_button_title">Nút AI</string>
<string name="album_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để quản lý, chỉnh sửa và làm đẹp ảnh và video.</string>
<string name="app_name">Cung cấp</string>
<string name="application_package_introduction">Trình cài đặt gói ứng dụng được sử dụng để cài đặt ứng dụng của bên thứ ba, bao gồm quét trước cài đặt và dịch vụ đề xuất ứng dụng sau cài đặt.</string>
<string name="application_permissions">Quyền ứng dụng</string>
<string name="authority_introduction">Bộ quản lý quyền là một dịch vụ cơ bản cho phép bạn quản lý quyền ứng dụng trên thiết bị này.</string>
<string name="backup_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để sao lưu và khôi phục các mục trên thiết bị của bạn.</string>
<string name="bluetooth_introduction">Bluetooth được sử dụng bởi hệ thống để giao tiếp không dây. Để hoạt động bình thường, Bluetooth cần các quyền sau:</string>
<string name="bluetooth_usage_desc">Cài đặt ban đầu cho phép bạn thiết lập các ưu tiên cơ bản cho thiết bị này. Để cài đặt thiết bị của bạn thành công, dịch vụ hệ thống Bluetooth sẽ sử dụng các quyền sau:</string>

<string name="calculator_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để thực hiện các phép tính, chuyển đổi đơn vị và tiền tệ, và ước tính số tiền trả nợ của khoản vay.</string>
<string name="camera_application_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để chụp ảnh và quay video.</string>
<string name="camera_introduction">Bạn có thể sử dụng Camera để chụp ảnh và quay video.</string>
<string name="carousel_cookies_content"><Data>Khi bạn chạm vào hình ảnh và câu chuyện trong Carousel Hình nền, phiên bản đầy đủ của chúng sẽ được mở trong trình duyệt của bạn. Nhà cung cấp nội dung bên thứ ba đáng tin cậy của chúng tôi sau đó có thể đề xuất nội dung và quảng cáo bổ sung phù hợp với sở thích của bạn. Nếu bạn đồng ý kích hoạt tính năng này, họ sẽ đặt cookie vào trình duyệt của bạn, như mô tả trong &lt;a href="%1$s"&gt;Chính sách Cookie&lt;/a&gt; này. Nếu bạn từ chối cookie, Carousel Hình nền vẫn sẽ hoạt động nhưng nội dung và gợi ý có thể không còn phù hợp với bạn. Bạn luôn có thể thay đổi ưa thích của mình trong Cài đặt</Data>.</string>
<string name="carousel_cookies_subtitle">Cookie cho phép chúng tôi cá nhân hóa trải nghiệm Màn hình khóa của bạn.</string>
<string name="carousel_cookies_title">Nội dung cá nhân hóa và cookie</string>
<string name="carousel_privacy"><Data>Đọc và đồng ý với &lt;a href="%1$s"&gt;Chính sách Bảo mật&lt;/a&gt; và &lt;a href="%2$s"&gt;Thỏa thuận Người dùng&lt;/a&gt; của nhà cung cấp dịch vụ bên thứ ba đáng tin cậy của chúng tôi trước khi sử dụng Carousel Hình nền</Data>.</string>
<string name="carousel_setting">Cài đặt Màn hình khóa của bạn</string>
<string name="carousel_setting_sub">Carousel Hình nền sẽ hiển thị cho bạn những câu chuyện mới mỗi khi bạn mở khóa thiết bị của mình</string>
<string name="carrier_introduction_china">Để cải thiện chất lượng dịch vụ cung cấp cho bạn, các chương trình chạy trên thiết bị này (bao gồm SystemHelper, RegService và dịch vụ Carrier) có thể gửi thông tin về thiết bị này hoặc SIM của bạn (bao gồm IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, địa chỉ MAC, phiên bản hệ thống, phiên bản Android, mô hình thiết bị, cấu hình phần cứng cơ bản và số điện thoại), cũng như vị trí xấp xỉ của bạn (bao gồm vùng, tọa độ, mã nhận dạng khu vực và ID trạm cơ sở) đến nhà mạng của bạn thông qua WLAN, mạng di động hoặc SMS. Các nhà mạng di động đảm bảo rằng thông tin này chỉ được sử dụng cho mục đích phân tích, cải thiện chất lượng dịch vụ hoặc cung cấp dịch vụ hoặc công nghệ tùy chỉnh và không bao giờ được chia sẻ với bất kỳ ai một cách có thể xác định bạn cá nhân. Tham khảo thông báo tương ứng từ nhà mạng của bạn để biết thêm chi tiết. Bạn có thể trực tiếp hỏi về tất cả các phí dịch vụ liên quan từ nhà mạng của bạn.</string>
<string name="check_box_label">&lt;Data&gt;Bằng cách bật tính năng này, bạn đồng ý với &lt;a href=%1$s&gt;Chính sách Bảo mật&lt;/a&gt; của nó.&lt;/Data&gt;</string>
<string name="clock_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để xem giờ, cũng như sử dụng bộ đếm thời gian, đồng hồ thế giới, đồng hồ bấm giờ, đặt báo thức và nhiều tính năng khác.</string>
<string name="close">Đóng</string>
<string name="close_location_service_setting">Bạn có thể tắt quyền truy cập vị trí trong Cài đặt &gt; Bảo vệ quyền riêng tư &gt; Quản lý hoặc hạn chế quyền cho từng ứng dụng trong Bảo mật.</string>
<string name="cm_terms_content">Để cải thiện các dịch vụ cung cấp cho bạn, nhà mạng di động mà bạn lựa chọn có thể tải lên dữ liệu cá nhân của bạn và thông tin về thiết bị này lên máy chủ của họ bằng cách sử dụng mạng WLAN hoặc kết nối dữ liệu di động. Thông tin này chỉ được sử dụng cho mục đích thống kê để cải thiện chất lượng dịch vụ và cung cấp nội dung cá nhân hóa hơn. Thông tin này sẽ không được sử dụng để xác định bạn cá nhân và sẽ không được tiết lộ cho bên thứ ba.</string>
<string name="cm_terms_title">Thỏa thuận Nhà mạng Di động</string>
<string name="compass_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để điều hướng, cũng như xem tọa độ, áp suất khí quyển và độ cao.</string>
<string name="config_set_location_permissions_package"></string>
<string name="config_show_default_country_code"></string>
<string name="config_show_default_language"></string>
<string name="config_show_home_cell_size"></string>
<string name="congratulation_label">Bạn đã sẵn sàng!</string>
<string name="congratulation_pre_label">Chờ một chút...</string>
<string name="congratulation_pre_title">Đang chuẩn bị hệ thống...</string>
<string name="congratulation_swipe">Vuốt lên để nhập hệ thống</string>
<string name="congratulation_title">Cài đặt hoàn tất</string>
<string name="content_description_complete">Hoàn tất</string>
<string name="content_description_miui_version">MIUI 14</string>
<string name="content_description_start">Bắt đầu</string>
<string name="content_introduction">Trung tâm Nội dung tổng hợp nội dung và dịch vụ từ nhiều kênh khác nhau. Ở đây, bạn có thể đọc bài viết, xem video, xem các mục nổi bật hàng ngày và nhận được gợi ý nội dung.</string>
<string name="continue_to_enable_accessibility">Tiếp tục giữ hai ngón tay để bật tính năng truy cập dễ dàng.</string>
<string name="cookies_content_one">Khi bạn chạm vào hình ảnh và câu chuyện trong Carousel Hình nền, chúng tôi sẽ mở phiên bản đầy đủ của chúng trong trình duyệt của bạn. Taboola, nhà cung cấp nội dung bên thứ ba đáng tin cậy của chúng tôi, sau đó có thể đề xuất nội dung và quảng cáo bổ sung phù hợp với sở thích của bạn. Nếu bạn đồng ý kích hoạt tính năng này, Taboola sẽ đặt cookie trên thiết bị của bạn thông qua trình duyệt, như mô tả trong &lt;a href =%1$s&gt;Chính sách Cookie&lt;/a&gt; của Taboola. Nếu bạn từ chối việc sử dụng cookie, các mục Carousel Hình nền vẫn sẽ xuất hiện trên Màn hình khóa của bạn và các câu chuyện đầy đủ sẽ được mở trong trình duyệt của bạn, nhưng các gợi ý bổ sung sẽ không được chọn riêng cho bạn. Bạn có thể thay đổi ưa thích của mình bất kỳ lúc nào trong Cài đặt.</string>
<string name="cookies_content_two">Quyết định liệu bạn muốn nhà cung cấp nội dung bên thứ ba đáng tin cậy của chúng tôi sử dụng cookie để cá nhân hóa gợi ý nội dung và quảng cáo dựa trên sở thích của bạn.</string>
<string name="cookies_title">Nội dung cá nhân hóa và cookie</string>
<string name="copy">Sao chép</string>
<string name="create_shortcut">Phím tắt Màn hình chính</string>
<string name="data_traffic_enable_dialog_title">Nếu bạn không kết nối với WLAN bây giờ, thiết bị của bạn sẽ sử dụng dữ liệu di động. Sử dụng dữ liệu di động có thể tạo ra phí từ nhà mạng.</string>
<string name="date_picker_label_day"></string>
<string name="date_picker_label_month"></string>
<string name="date_picker_label_year"></string>
<string name="date_picker_lunar">Lịch Truyền thống Trung Quốc</string>
<string name="date_time_picker_dialog_title">Đặt ngày và giờ</string>
<string name="default_font">Mặc định</string>
<string name="desc_extra_fingerprint"></string>
<string name="desc_extra_international_fingerprint"></string>
<string name="desc_fingerprint">Sử dụng vân tay của bạn để mở khóa thiết bị, xác minh giao dịch Mi Pay, hoặc đăng nhập vào các ứng dụng và dịch vụ.</string>
<string name="desc_international_fingerprint">Sử dụng vân tay của bạn để mở khóa thiết bị, hoặc đăng nhập vào các ứng dụng và dịch vụ.</string>
<string name="device_information_usage_desc">Dịch vụ này cho phép bạn xem thông tin thiết bị, kết nối thiết bị của bạn với mạng, và thiết lập các tính năng của nó.</string>
<string name="diagnose_report">Gửi dữ liệu chẩn đoán để định vị và phân tích các vấn đề hệ thống và cải thiện trải nghiệm người dùng. Dữ liệu như IP, vị trí, v.v. có thể được bao gồm trong đó.</string>

<string name="disageement_abnormal_download">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ này.</string>
<string name="disagree">Hủy</string>
<string name="disagreement_abnormal_running">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn không sử dụng ứng dụng này hoặc hạn chế quyền trong Cài đặt trong những trường hợp như vậy.</string>
<string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền như vậy, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn hạn chế quyền và tắt tính năng này trong Cài đặt trong những trường hợp như vậy.</string>
<string name="disagreement_application_not_working_properly">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này.</string>
<string name="disagreement_donnot_use_application">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền như vậy hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn không sử dụng ứng dụng này trong những trường hợp như vậy.</string>
<string name="disagreement_donnot_use_product">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền như vậy hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng sản phẩm này. Bạn có thể chọn không sử dụng sản phẩm này trong những trường hợp như vậy.</string>
<string name="disagreement_donnot_use_service">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền như vậy hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ này. Bạn có thể chọn không sử dụng dịch vụ này trong những trường hợp như vậy.</string>
<string name="disagreement_exit_app">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền như vậy hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn đăng xuất hoặc hạn chế quyền trong Cài đặt trong những trường hợp như vậy.</string>
<string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền như vậy, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể bật hoặc tắt dịch vụ này bất kỳ lúc nào trong Cài đặt &gt; Bluetooth &gt; Cài đặt khác &gt; Mi Link.</string>
<string name="disagreement_function">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền như vậy hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng tính năng này. Bạn có thể chọn không sử dụng tính năng này trong những trường hợp như vậy.</string>
<string name="disagreement_location_service">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền như vậy hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ này.</string>
<string name="disagreement_location_service_abnormal">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ vị trí. Bạn có thể bật hoặc tắt dịch vụ vị trí bất kỳ lúc nào trong Cài đặt &gt; Bảo mật &gt; Bảo vệ quyền riêng tư.</string>
<string name="disagreement_mi_account_abnormal">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ Tài khoản Xiaomi. Bạn có thể bật hoặc tắt dịch vụ Tài khoản Xiaomi bất kỳ lúc nào trong Cài đặt &gt; Tài khoản Xiaomi.</string>
<string name="disagreement_service_not_working_properly">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này.</string>
<string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền này, dịch vụ này sẽ không thể hoạt động bình thường.</string>
<string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền này, dịch vụ này sẽ không thể hoạt động bình thường.</string>
<string name="disagreement_terminate_bluetooth">Nếu bạn không muốn cấp quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng Bluetooth. Bạn có thể bật và tắt Bluetooth và thêm thiết bị Bluetooth trong Cài đặt &gt; Bluetooth.</string>
<string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Chúng tôi sẽ sử dụng quyền này chỉ khi bạn bắt đầu chuyển dữ liệu từ thiết bị của bạn khi màn hình bị hỏng. Nếu bạn không đồng ý cấp quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này.</string>
<string name="disagreement_terminate_service">Nếu bạn không đồng ý cấp quyền này hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn gỡ cài đặt, đăng xuất hoặc hạn chế quyền trong Cài đặt trong những trường hợp như vậy.</string>
<string name="download_introduction">Downloads là một ứng dụng được cung cấp bởi Xunlei dùng để tải xuống và quản lý nội dung đã tải xuống (bao gồm nội dung từ Cửa hàng ứng dụng, video, cập nhật hệ thống, chủ đề và nội dung trình duyệt) cho người dùng thiết bị Xiaomi.</string>
<string name="enable_accessibility_canceled">Hủy bỏ tính năng Tiện ích truy cập.</string>

<string name="enable_accessibility_dialog_message">Bạn đã bật TalkBack bằng cách chạm vào màn hình với %1$d ngón tay trong hơn %2$d giây. TalkBack cung cấp phản hồi bằng giọng nói cho những người có khuyết tật về thị giác. Nếu bạn bật nó một cách vô tình, hãy chạm vào nút Hủy bỏ, sau đó chạm kép vào màn hình.</string>
<string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Hủy bỏ</string>
<string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
<string name="enable_or_disable_bluetooth">Bật và tắt Bluetooth</string>
<string name="fast_application_introduction">Khung ứng dụng nhanh là một khung dịch vụ cơ bản hỗ trợ phân phối và vận hành các ứng dụng nhanh.</string>
<string name="fast_pairing_introduction">Mi Link cho phép bạn nhanh chóng kết nối với các thiết bị Bluetooth.</string>
<string name="font_hint_large">Kích thước văn bản mặc định</string>
<string name="font_hint_normal">Tăng kích thước văn bản</string>
<string name="font_settings_sub_title">Chọn font hệ thống</string>
<string name="font_settings_title">Cài đặt font chữ</string>
<string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
<string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
<string name="font_use_case_text_example">Nội dung</string>
<string name="font_use_case_title_example">Tiêu đề</string>

<string name="framework_introduction">Khung dịch vụ Xiaomi (Mi Push và Analytics) là một dịch vụ hệ thống cơ bản cung cấp khả năng thông báo đẩy, phòng ngừa rủi ro, thống kê và phân tích. Để cung cấp những dịch vụ này, chúng tôi cần thu thập và xử lý thông tin cá nhân cần thiết và liên quan. Khi thu thập và xử lý thông tin như vậy, chúng tôi sẽ tuân thủ các luật, quy định, và các tài liệu chuẩn khác.</string>
<string name="framwork_base_service">Để cung cấp chức năng thông báo đẩy, chúng tôi cần thu thập các nhận diện thiết bị (OAID và ID Android được mã hóa), thông tin về các ứng dụng sử dụng dịch vụ thông báo đẩy (ví dụ: tên gói ứng dụng, phiên bản và trạng thái chạy), nhà sản xuất thiết bị, model thiết bị, bộ nhớ thiết bị, phiên bản hệ điều hành, khu vực, tên của nhà mạng SIM, loại mạng hiện tại, và trạng thái WLAN. Bạn có thể thay đổi cách bạn nhận thông báo đẩy trong Cài đặt, và chúng tôi sẽ cung cấp thông báo đẩy dựa trên sở thích của bạn, trong đó chúng tôi cũng sẽ thu thập thông tin về sở thích của bạn bao gồm việc bạn chọn chặn thông báo hay không, và liệu bạn cho phép chúng xuất hiện trên màn hình khóa hay không.
Với mục đích phòng ngừa rủi ro, thống kê và xử lý phân tích, chúng tôi cần sự cho phép kết nối với mạng và truy cập vào vị trí của bạn, IMEI thiết bị, IMSI thiết bị, các nhận diện thiết bị (OAID, địa chỉ MAC, và ID Android được mã hóa), nhà sản xuất thiết bị, model thiết bị, bộ nhớ thiết bị, phiên bản hệ điều hành, khu vực, và loại mạng hiện tại. Thông tin trên sẽ được thu thập một lần mỗi ngày trong thời gian bạn sử dụng thiết bị này.</string>
<string name="game_introduction">Tiện ích trò chơi cho phép bạn đăng nhập, tạo đơn hàng, thanh toán, sử dụng mã giảm giá và tham gia các sự kiện khuyến mãi.</string>

<string name="get_imei_information">Truy cập IMEI</string>
<string name="get_imei_information_settings">Truy cập định danh duy nhất của thiết bị (IMEI)</string>
<string name="google_service_introduction">Để hoạt động bình thường, Google Play cần kết nối internet, truy cập vị trí của bạn, gửi SMS và MMS, ghi âm, thực hiện cuộc gọi, truy cập sự kiện trong lịch, lịch sử cuộc gọi, cảm biến, bộ nhớ, máy ảnh, thông tin thiết bị và tài khoản.</string>
<string name="home_settings_miui_home">Classic</string>
<string name="home_settings_poco_launcher">App drawer</string>
<string name="home_settings_title">Chọn bộ khởi động mặc định</string>
<string name="ime_privacy_policy">Chính sách quyền riêng tư cho bàn phím đã chọn</string>
<string name="ime_privacy_policy_no_network">Không có kết nối mạng. Xem Chính sách Quyền riêng tư cho bàn phím này tại %s.</string>
<string name="ims_introduction">Dịch vụ IMS cung cấp các khả năng giao tiếp cơ bản và được sử dụng cho cuộc gọi âm thanh và video chất lượng cao.</string>
<string name="input_method_category">Chọn bàn phím mặc định mà bạn sẽ sử dụng để viết tin nhắn, ghi chú và hầu hết mọi thứ khác. Lưu ý rằng bạn có thể cài đặt các bàn phím của bên thứ ba khác sau này.</string>
<string name="input_method_setting">Chọn bàn phím</string>
<string name="install_preinstall_app">Đang tải ứng dụng...</string>
<string name="intent_filter_verification_service">Dịch vụ Xác minh Bộ lọc Ý định</string>

<string name="interconnection_communication_introduction">Dịch vụ Giao tiếp Internet của Xiaomi cho phép bạn khám phá, kết nối và liên lạc với các thiết bị khác.</string>
<string name="interconnection_service_summary_china">Dịch vụ Kết nối của Xiaomi cho phép các thiết bị của bạn tương tác với nhau không dây. Các dịch vụ này bao gồm Mi Smart Play, casting, app handoff, màn hình chính+, bảng ghi tạm chung, chụp ảnh giữa các thiết bị, hỗ trợ mạng, bàn phím và chuột chia sẻ, máy ảnh chia sẻ và Mi Smart Hub. Để hoạt động bình thường, Dịch vụ Kết nối của Xiaomi cần kết nối internet và yêu cầu các quyền sau:
        Mi Smart Play và casting:
        Bật hoặc tắt Bluetooth
        Để khám phá các thiết bị gần để kết nối qua Bluetooth
        Bật hoặc tắt WLAN
        Để khám phá các thiết bị gần và chuyển các mục qua WLAN
        Chuyển các mục sang các thiết bị khác
        Để thiết lập kết nối Bluetooth giữa các thiết bị và chuyển các mục
        Truy cập thông tin vị trí
        Để truy cập thông tin của các thiết bị gần
        Ghi âm âm thanh nội bộ của thiết bị
        Để chuyển và phát âm thanh giữa các thiết bị khi casting và phản chiếu
        Truy cập ảnh, video và âm thanh được lưu trữ trên thiết bị
        Để gửi và nhận nội dung được chuyển
        Truy cập địa chỉ MAC của thiết bị
        Để nhận dạng các thiết bị đã kết nối
        App handoff và màn hình chính+:
        Bật hoặc tắt Bluetooth
        Để khám phá các thiết bị gần qua Bluetooth
        Bật hoặc tắt WLAN
        Để khám phá các thiết bị gần và chuyển các mục qua WLAN
        Truy cập địa chỉ MAC của thiết bị
        Để nhận dạng các thiết bị đã kết nối
        Truy cập ảnh, video và âm thanh được lưu trữ trên thiết bị
        Để gửi và nhận nội dung được chuyển
        Chuyển các mục sang các thiết bị khác
        Để thiết lập kết nối Bluetooth giữa các thiết bị và chuyển các mục
        Ghi âm âm thanh nội bộ của thiết bị
        Để chuyển và phát âm thanh giữa các thiết bị khi casting và phản chiếu
        Truy cập nội dung màn hình
        Để truy cập nội dung màn hình khi ghi hoặc casting, bao gồm thông tin nhạy cảm như âm thanh, mật khẩu, mật khẩu thanh toán, ảnh, tin nhắn, v.v.
        Bảng ghi tạm chung và chụp ảnh giữa các thiết bị:
        Bật hoặc tắt Bluetooth
        Để khám phá các thiết bị gần qua Bluetooth
        Bật hoặc tắt WLAN
        Để khám phá các thiết bị gần và chuyển các mục qua WLAN
        Truy cập ảnh, video và âm thanh được lưu trữ trên thiết bị
        Để gửi và nhận nội dung được chuyển
        Truy cập bảng ghi tạm
        Để cho phép ứng dụng truy cập nội dung đã sao chép
        Hỗ trợ mạng, bàn phím và chuột chia sẻ, và máy ảnh chia sẻ:
        Bật hoặc tắt Bluetooth
        Để khám phá các thiết bị gần qua Bluetooth
        Bật hoặc tắt WLAN
        Để khám phá các thiết bị gần và chuyển các mục qua WLAN
        Truy cập ảnh, video và âm thanh được lưu trữ trên thiết bị
        Để gửi và nhận nội dung được chuyển
        Truy cập máy ảnh
        Để chụp ảnh và quay video
        Mi Smart Hub:
        Bật hoặc tắt Bluetooth
        Để khám phá các thiết bị gần qua Bluetooth
        Bật hoặc tắt WLAN
        Để khám phá các thiết bị gần và chuyển các mục qua WLAN
        Ghi âm âm thanh nội bộ của thiết bị
        Để chuyển và phát âm thanh giữa các thiết bị khi casting và phản chiếu
        Truy cập ảnh, video và âm thanh được lưu trữ trên thiết bị
        Để gửi và nhận nội dung được chuyển
Nếu bạn không đồng ý cấp quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng các dịch vụ này.
Các dịch vụ kết nối có sẵn có thể khác nhau dựa trên phiên bản hệ thống và mô hình thiết bị của bạn. Tìm thêm thông tin tại %s.</string>

<string name="interconnection_service_title">Dịch vụ Kết nối của Xiaomi</string>
<string name="item_contents_wwarning">Nếu thiết bị của bạn bị mất, bạn sẽ không thể ngăn ngừa người khác sử dụng nó và truy cập dữ liệu của bạn trừ khi bạn thiết lập khóa màn hình. Bỏ qua phần này?</string>
<string name="item_facerecognition">Mở khóa bằng khuôn mặt</string>
<string name="item_fingerprint">Mở khóa bằng vân tay</string>
<string name="item_lock_screen_password">Chỉ có mật khẩu màn hình</string>
<string name="item_lock_screen_password_only">Mật khẩu màn hình</string>
<string name="item_return">Thiết lập</string>
<string name="item_skip">Bỏ qua</string>
<string name="ktlocation_U">(Đại lý Dịch vụ KT)</string>
<string name="ktposition_header">Chia sẻ thông tin vị trí với cơ quan cứu hộ khẩn cấp</string>
<string name="language_picker_other_languages_title">Các ngôn ngữ khác</string>
<string name="language_settings">Chọn ngôn ngữ</string>
<string name="locale_picker_other_locale_title">Các khu vực khác</string>
<string name="locale_picker_title">Chọn khu vực của bạn</string>
<string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
<string name="location_content">Theo luật pháp, các nhà mạng có thể thu thập thông tin vị trí của thiết bị di động để tuân thủ yêu cầu của các cơ quan cứu hỏa và cảnh sát nhằm mục đích an ninh và cứu hộ khẩn cấp.</string>
<string name="location_introduction">Dịch vụ vị trí cung cấp nhiều dịch vụ dựa trên vị trí của bạn.</string>
<string name="location_introduction_qcom">Dịch vụ vị trí sử dụng định vị để cung cấp các dịch vụ dựa trên vị trí. Khi dịch vụ vị trí được sử dụng bởi thiết bị của bạn, module QCC sẽ kết nối với mạng để tăng tốc quá trình định vị.</string>

<string name="location_location">Các cơ quan cứu hộ khẩn cấp có thể nhận thông tin vị trí hiện tại của bạn khi được yêu cầu</string>
<string name="lockscreen_introduction">Wallpaper Carousel cho phép bạn nhận hình ảnh mới mỗi ngày trên màn hình khóa của mình.</string>
<string name="media_storage_devices">Thiết bị lưu trữ phương tiện</string>
<string name="media_storage_introduction">Dịch vụ này cho phép ứng dụng truy cập và lưu trữ hình ảnh, video, âm thanh và tệp tin.</string>
<string name="message_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để gửi và nhận tin nhắn SMS.</string>
<string name="mi_account_introduction">Tài khoản Xiaomi cho phép bạn đăng ký, đăng nhập và quản lý các tài khoản hệ thống.</string>
<string name="midnight">Nửa đêm</string>
<string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Tôi đã đọc và đồng ý với Chính sách Bảo mật của Bàn phím Mint</string>
<string name="mint_keyboard_oobe_terms">Chính sách Bảo mật của Bàn phím Mint</string>
<string name="miui14_start_up_slogan">Sẵn sàng. Sẵn sàng. Sống.</string>
<string name="miui_privacy_policy_no_network">Bạn không có kết nối internet. Xem Chính sách Bảo mật tại %s.</string>
<string name="miui_provision">Cài đặt ban đầu</string>
<string name="miui_settings">Cài đặt</string>
<string name="miui_terms_no_network">Bạn không có kết nối internet. Xem Thỏa thuận người dùng tại %s.</string>
<string name="move_data_dialog_box_le">Điều này cho phép sử dụng dữ liệu di động và kết nối GPS dựa trên yêu cầu của người dùng. Đồng bộ hóa tài khoản và các mục khác có thể yêu cầu sử dụng dữ liệu di động tùy thuộc vào thông số kỹ thuật của điện thoại thông minh.</string>
<string name="move_data_dialog_box_title">Trừ khi bạn có gói cước có dữ liệu không giới hạn, sử dụng dữ liệu di động có thể tạo ra phí thêm từ nhà mạng. Vẫn sử dụng dữ liệu di động?</string>

<string name="move_data_dialog_cancel">Hủy</string>
<string name="move_data_dialog_title">Bạn có thể hạn chế kết nối dữ liệu di động trong Cài đặt sau này</string>
<string name="move_data_dialog_use">Sử dụng</string>
<string name="msim_setting_default_data">SIM dữ liệu</string>
<string name="msim_setting_default_voice">SIM mặc định cho cuộc gọi</string>
<string name="multisim_settings_category">Cài đặt SIM</string>
<string name="multisim_settings_sb_title">Phát hiện %d SIM card</string>
<string name="multisim_settings_title">Phát hiện %d SIM cards</string>
<string name="navigation_picker_gesture_guide">Hướng dẫn cử chỉ</string>
<string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Cử chỉ toàn màn hình</string>
<string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Nút</string>
<string name="note_introduction">Ứng dụng này cho phép bạn tạo, xem và chỉnh sửa ghi chú.</string>
<string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
<string name="other_settings">Cài đặt cơ bản</string>
<string name="other_settings_ad_dialog_agree">Bật</string>
<string name="other_settings_ad_dialog_content">Khi khuyến nghị quảng cáo cá nhân hóa bị tắt, bạn vẫn sẽ thấy cùng lượng quảng cáo như khi tính năng đang bật. Tuy nhiên, quảng cáo sẽ không còn phù hợp vì chúng sẽ không dựa trên sở thích cá nhân của bạn.</string>
<string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Khi khuyến nghị quảng cáo cá nhân hóa bị tắt, bạn vẫn sẽ thấy cùng lượng quảng cáo trong các ứng dụng hệ thống như khi tính năng đang bật. Tuy nhiên, quảng cáo từ Xiaomi và các nền tảng bên thứ ba sẽ không còn phù hợp vì chúng sẽ không dựa trên sở thích cá nhân của bạn.</string>
<string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Tắt</string>
<string name="other_settings_ad_disable_summary">Bật để cá nhân hóa quảng cáo</string>
<string name="other_settings_ad_enable">Cá nhân hóa quảng cáo</string>
<string name="other_settings_ad_enable_summary">Cá nhân hóa quảng cáo dựa trên sở thích của bạn</string>
<string name="other_settings_alarm_assistance">Vị trí khẩn cấp</string>
<string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Chính sách Bảo mật</string>

<string name="other_settings_alarm_assistance_summary">Bạn có thể tự động gửi thông tin vị trí của mình đến cảnh sát thông qua SMS hoặc dữ liệu di động khi bạn gọi 110, 120, 119, hoặc 122. Đọc và đồng ý với &lt;a href="%1$s"&gt;Hiệp định người dùng&lt;/a&gt; và &lt;a href="%2$s"&gt;Chính sách Bảo mật&lt;/a&gt; của chúng tôi trước khi sử dụng tính năng này.</string>
<string name="other_settings_alarm_assistance_user">Hiệp định người dùng</string>
<string name="other_settings_auto_update">Cập nhật hệ thống tự động</string>
<string name="other_settings_auto_update_summary">Hệ thống sẽ chọn thời điểm tốt nhất để tải xuống và cài đặt cập nhật. Thiết bị của bạn sẽ tự động khởi động lại để áp dụng các thay đổi.</string>
<string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Cho phép hệ thống chọn thời điểm tốt nhất để tải xuống và cài đặt cập nhật. Thiết bị của bạn sẽ tự động khởi động lại để áp dụng các thay đổi.</string>
<string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Carousel Hình nền</string>
<string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance for Mi</string>
<string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Chính sách Bảo mật</string>
<string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Nhận các hình ảnh và câu chuyện được chọn lọc được gửi đến Màn hình khóa của bạn hàng ngày. %1$s và %2$s</string>
<string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Hiệp định cấp phép người dùng cuối</string>
<string name="other_settings_get_apps">Cập nhật ứng dụng tự động</string>
<string name="other_settings_get_apps_summary">Cập nhật hệ thống và các ứng dụng đối tác bên thứ ba thông qua GetApps để có thể sử dụng các tính năng mới nhất của chúng.
Bạn có thể tắt cập nhật tự động trong GetApps &gt; Cài đặt &gt; Cập nhật tự động.</string>
<string name="other_settings_location">Vị trí</string>
<string name="other_settings_location_summary">Cho phép các ứng dụng và trang web truy cập thông tin vị trí của bạn để cung cấp dịch vụ dựa trên vị trí</string>
<string name="other_settings_quality_service">Quyền của System Daemon</string>
<string name="other_settings_quality_service_summary">System Daemon được sử dụng để cải thiện ổn định và hiệu suất hệ thống. Để hoạt động bình thường, dịch vụ này cần quyền truy cập và lưu trữ các mục vào bộ nhớ thiết bị.</string>

<string name="other_settings_upload_debug_log_detail">Hỗ trợ cải thiện trải nghiệm của bạn bằng cách tự động gửi dữ liệu chẩn đoán, thiết bị, và sử dụng ứng dụng đến Xiaomi. Điều này sẽ giúp cải thiện thời lượng pin, ổn định hệ thống và ứng dụng, và nhiều hơn nữa.
Dữ liệu bạn gửi sẽ chứa thông tin chung về thiết bị của bạn và cách bạn sử dụng nó (ví dụ như mức pin, hoạt động hệ thống và ứng dụng, và lỗi). Dữ liệu sẽ được sử dụng để cải thiện các thiết bị Xiaomi.
Tắt tính năng này không ảnh hưởng đến khả năng của thiết bị gửi thông tin cần thiết cho các dịch vụ quan trọng như cập nhật hệ thống và bảo mật.
Bạn có thể kiểm soát tính năng này từ Cài đặt &gt; Mật khẩu &amp; bảo mật &gt; Quyền riêng tư &gt; Sử dụng và chẩn đoán.</string>
<string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Hỗ trợ cải thiện trải nghiệm của bạn bằng cách tự động gửi dữ liệu chẩn đoán, thiết bị, và sử dụng ứng dụng đến Xiaomi. Điều này sẽ giúp cải thiện thời lượng pin, ổn định hệ thống và ứng dụng, và nhiều hơn nữa.</string>
<string name="other_settings_upload_debug_log_title">Gửi dữ liệu sử dụng và chẩn đoán</string>
<string name="other_settings_user_experience">Chương trình Trải nghiệm Người dùng</string>
<string name="other_settings_user_experience_summary">Hãy giúp chúng tôi cải thiện sản phẩm và dịch vụ của mình bằng cách chia sẻ thông tin sử dụng của bạn với chúng tôi.</string>
<string name="other_settings_user_experience_summary_index">Xem chi tiết</string>
<string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon cho phép bạn chuyển dữ liệu từ thiết bị của bạn khi màn hình bị hỏng.</string>
<string name="permission_access_calendar">Truy cập lịch</string>
<string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập vào lịch;</string>
<string name="permission_account">Truy cập tài khoản trên thiết bị của bạn</string>
<string name="permission_account_introduction">Để đăng nhập bằng Tài khoản Xiaomi</string>
<string name="permission_application_package_introduction">Để truy cập lưu trữ để phân tích và quét các gói cài đặt</string>
<string name="permission_authority_describe">Truy cập danh sách ứng dụng đã được cài đặt trên thiết bị này</string>
<string name="permission_authority_describe_applist_summary">Để quản lý quyền ứng dụng</string>
<string name="permission_backup">Truy cập vào lưu trữ</string>
<string name="permission_backup_introduction">Để truy cập và lưu trữ bản sao lưu trên thiết bị của bạn</string>
<string name="permission_call_records">Truy cập lịch sử cuộc gọi</string>

<string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Để cho phép các thiết bị tương thích khác mà bạn kết nối với thiết bị này truy cập vào lịch sử cuộc gọi. Điều này chỉ xảy ra khi bạn cần sử dụng lịch sử cuộc gọi một cách chủ động thông qua một thiết bị khác. Lịch sử cuộc gọi và danh bạ được chia sẻ bởi hệ thống qua Bluetooth sẽ chỉ được lưu tạm thời trên thiết bị của bạn và được chia sẻ với chúng với sự cho phép của bạn.</string>
<string name="permission_call_records_introduction">Để truy cập vào lịch sử cuộc gọi để hiển thị các mục đã chặn</string>
<string name="permission_call_state_introduction">Để truy cập trạng thái điện thoại, ghi âm cuộc gọi, và tạm dừng ghi âm trong cuộc gọi đến</string>
<string name="permission_clock_info_introduction">Để lưu dữ liệu báo thức</string>
<string name="permission_contact">Truy cập danh bạ</string>
<string name="permission_contact_describe">Truy cập danh bạ</string>
<string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Để xác minh danh tính của bạn</string>
<string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Để cho phép các thiết bị tương thích khác mà bạn kết nối với thiết bị này truy cập vào danh bạ. Điều này chỉ xảy ra khi bạn bật Bluetooth hoặc chỉnh sửa danh bạ khi Bluetooth đã bật.</string>
<string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Để sử dụng tính năng danh bạ khẩn cấp trên màn hình chính ở chế độ Lite và hiển thị thông báo cuộc trò chuyện;</string>
<string name="permission_contact_describe_message_summary">Để hiển thị thông tin liên lạc tương ứng của SMS và MMS.</string>
<string name="permission_contact_introduction">Để cung cấp chức năng Danh sách chặn và gọi tới liên hệ khẩn cấp</string>
<string name="permission_device">Truy cập thông tin thiết bị</string>
<string name="permission_device_desktop_summary">Để truy cập thông tin thiết bị (ví dụ: tên nhà mạng);</string>
<string name="permission_device_fast_pairing_summary">Để truy cập trạng thái thiết bị và giao tiếp nó với thiết bị đeo được;</string>
<string name="permission_device_message_summary">Để gửi và nhận tin nhắn SMS và MMS;</string>
<string name="permission_device_mi_account_summary">Để đảm bảo an ninh của môi trường đăng nhập.</string>
<string name="permission_different_device_introduction">Để xác định các dịch vụ liên quan đến các thiết bị khác nhau</string>
<string name="permission_different_info_introduction">Để xác định các thiết bị khác nhau</string>
<string name="permission_direct_call">Gọi trực tiếp</string>
<string name="permission_direct_call_introduction">Để thêm mục vào Danh sách chặn</string>
<string name="permission_download_introduction">Để lưu tạm và lưu trữ các mục đã tải về trên thiết bị của bạn</string>
<string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Để tìm thiết bị gần đó để kết nối và truyền dữ liệu</string>
<string name="permission_fast_pairing">Để có thể tìm thiết bị gần đó, Mi Link cần kết nối internet và yêu cầu các quyền sau:</string>
<string name="permission_get_imei_information_summary">Để xác định thời gian kích hoạt thiết bị</string>
<string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Để hiển thị thông tin và thông số thiết bị</string>
<string name="permission_imei_service">Để truy cập vào IMEI để cung cấp dịch vụ liên quan đến thiết bị của bạn</string>
<string name="permission_interaction_introduction">Để lưu ảnh và video trên thiết bị</string>
<string name="permission_location">Truy cập thông tin vị trí:</string>
<string name="permission_location_describe">Truy cập vị trí</string>

<string name="permission_location_describe_desktop_summary">Để truy cập tên mạng WLAN;</string>
<string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập vị trí của bạn;</string>
<string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Để hiển thị các thiết bị Bluetooth tiêu thụ ít năng lượng có sẵn;</string>
<string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Để truy cập vị trí của bạn để cung cấp dịch vụ phát hiện và kết nối sử dụng Bluetooth hoặc WLAN;</string>
<string name="permission_location_describe_location_summary">Để truy cập vị trí chính xác của bạn để cung cấp nhiều dịch vụ dựa trên vị trí.</string>
<string name="permission_location_introduction">Để cung cấp dịch vụ dựa trên vị trí</string>
<string name="permission_log_introduction">Để lưu trữ logs</string>
<string name="permission_login_introduction">Để đăng nhập và quản lý tài khoản hệ thống</string>
<string name="permission_make_a_call">Thực hiện cuộc gọi</string>
<string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Cho phép ứng dụng nhanh thực hiện cuộc gọi;</string>
<string name="permission_media_storage_summary">Để kiểm tra cách ứng dụng sử dụng các quyền riêng tư khi truy cập tệp tin</string>
<string name="permission_message_introduction">Để gửi tin nhắn đến các liên lạc bị chặn</string>
<string name="permission_number">Truy cập số điện thoại</string>
<string name="permission_number_introduction">Để thiết lập kết nối Bluetooth với hệ thống ô tô và tai nghe Bluetooth</string>
<string name="permission_phone_imei_device">Để truy cập IMEI để xác định thiết bị</string>
<string name="permission_phone_network">Để truy cập loại mạng để tối ưu hóa và điều chỉnh các mục có thể tải xuống</string>
<string name="permission_phone_service">Truy cập số điện thoại, IMEI và IMSI</string>
<string name="permission_photo_introduction">Để lưu ảnh vào Galerry và đăng trạng thái</string>
<string name="permission_photo_video">Chụp ảnh và quay video:</string>
<string name="permission_photo_video_introduction">Để chụp ảnh, quay video và sử dụng đèn flash</string>
<string name="permission_picture_introduction">Để lưu, chỉnh sửa và đồng bộ hóa ảnh và video</string>
<string name="permission_qualcomm_describe_summary">Để phân bổ tài nguyên hệ thống động cho các ứng dụng khác nhau và tổ chức các quy trình làm việc của chúng</string>
<string name="permission_quality_describe_summary">Để thu thập thông tin về sự cố của ứng dụng</string>
<string name="permission_read_app_list">Truy cập danh sách ứng dụng đã cài đặt trên thiết bị này</string>
<string name="permission_read_application_list_summary">Để cập nhật các ứng dụng đã tải xuống và xác nhận thông tin ứng dụng được sử dụng bởi trình cài đặt gói;</string>
<string name="permission_read_call_records">Chỉnh sửa lịch sử cuộc gọi</string>
<string name="permission_read_call_records_introduction">Để thêm các mục vào lịch sử cuộc gọi và xóa các cuộc gọi bị chặn</string>
<string name="permission_read_contacts">Truy cập danh bạ</string>
<string name="permission_read_contacts_introduction">Để xác minh danh tính của bạn</string>
<string name="permission_read_device_store">Truy cập bộ nhớ thiết bị</string>
<string name="permission_read_device_store_summary">Để truy cập các tệp nguồn và cấu hình nguồn đã tải xuống;</string>
<string name="permission_read_message">Truy cập tin nhắn văn bản</string>
<string name="permission_read_message_introduction">Để xác minh quyền sở hữu của thiết bị của bạn</string>
<string name="permission_read_note_introduction">Để truy cập ghi chú và tệp đính kèm</string>
<string name="permission_read_send_message">Gửi và nhận tin nhắn SMS</string>
<string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Cho phép ứng dụng nhanh gửi và nhận tin nhắn SMS;</string>
<string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Để gửi và nhận tin nhắn kích hoạt;</string>
<string name="permission_read_send_message_summary">Để nhận, xem và gửi tin nhắn SMS;</string>
<string name="permission_read_send_multimedia_message">Gửi và nhận MMS</string>
<string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Để nhận, xem và gửi MMS;</string>
<string name="permission_read_write_call_log">Truy cập và chỉnh sửa lịch sử cuộc gọi</string>
<string name="permission_read_write_call_log_summary">Để hiển thị và chỉnh sửa lịch sử cuộc gọi.</string>
<string name="permission_read_write_contacts">Truy cập và chỉnh sửa danh bạ</string>
<string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập và chỉnh sửa danh bạ;</string>
<string name="permission_read_write_contacts_summary">Để xem và quản lý danh bạ;</string>

<string name="permission_read_write_device_store">Truy cập và lưu trữ các mục vào bộ nhớ</string>
<string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Để lưu trữ, hiển thị, chỉnh sửa, đồng bộ hóa và tải xuống ảnh và video của bạn.</string>
<string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Để phân tích và quét các gói cài đặt.</string>
<string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Để lưu trữ tệp vào thiết bị sau khi chụp ảnh hoặc video.</string>
<string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Để lưu trữ tạm thời, truy cập và quản lý nội dung đã tải xuống.</string>
<string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập, lưu trữ tạm thời và chỉnh sửa tệp tin;</string>
<string name="permission_read_write_file">Truy cập và lưu trữ ảnh, video, âm thanh và tệp tin trên thiết bị của bạn</string>
<string name="permission_read_write_file_introduction">Để truy cập, lưu trữ và lưu trữ tạm thời các mục trên thiết bị của bạn</string>
<string name="permission_read_write_phone_store">Để truy cập và lưu trữ các mục vào bộ nhớ thiết bị;</string>
<string name="permission_read_write_phone_store_summary">Để truy cập và lưu trữ các mục màn hình Home;</string>
<string name="permission_recorder_file_introduction">Để truy cập và lưu trữ các bản ghi âm thanh</string>
<string name="permission_recording">Ghi cuộc gọi và âm thanh:</string>
<string name="permission_recording_introduction">Để ghi âm khi ghi video</string>
<string name="permission_screen_shoot_introduction">Để truy cập và lưu trữ các bản ghi màn hình</string>
<string name="permission_send_message">Gửi SMS</string>
<string name="permission_uniquely_identifiable_information">Truy cập các định danh duy nhất của thiết bị này</string>
<string name="permission_uniquely_identifiable_information_summary">Truy cập địa chỉ MAC và OAID của thiết bị để phát hiện, kết nối và giao tiếp với các thiết bị khác</string>
<string name="permission_use_bluetooth">Sử dụng Bluetooth</string>
<string name="permission_use_bluetooth_summary">Để phát hiện, kết nối và giao tiếp với các thiết bị gần đây</string>
<string name="permission_use_camera">Truy cập máy ảnh</string>
<string name="permission_use_camera_camera_summary">Để chụp ảnh, quay video và sử dụng đèn flash;</string>
<string name="permission_use_camera_desktop_summary">Để xác định việc hỗ trợ tính năng đèn flash;</string>
<string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập máy ảnh;</string>
<string name="permission_use_camera_ims_summary">Để thực hiện cuộc gọi video.</string>
<string name="permission_use_microphone">Truy cập microphone</string>
<string name="permission_use_microphone_camera_summary">Để ghi âm khi ghi video;</string>
<string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Để hiển thị trạng thái ghi âm.</string>
<string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập microphone;</string>
<string name="permission_use_wlan">Sử dụng WLAN</string>
<string name="permission_use_wlan_summary">Để phát hiện, kết nối và giao tiếp với các thiết bị gần đây</string>
<string name="permission_user_record_introduction">Để ghi âm</string>
<string name="permission_virusscan_introduction">Để thực hiện quét virus và tối ưu hóa thiết bị của bạn</string>
<string name="permission_write_device_store">Lưu trữ các mục vào bộ nhớ thiết bị</string>
<string name="permission_write_device_store_summary">Để lưu trữ tạm thời các tệp cấu hình nguồn đã tải xuống.</string>
<string name="permission_xunlei_introduction">Để đăng nhập và quản lý tài khoản hệ thống để cung cấp dịch vụ Xunlei</string>
<string name="phone_service_introduction">Dịch vụ điện thoại là dịch vụ cơ bản cho phép thiết bị của bạn thực hiện cuộc gọi, gửi và nhận tin nhắn và kết nối vào mạng.</string>

<string name="pm">Buổi chiều</string>
<string name="poco_agree_terms_other">(Bao gồm Chính sách Bảo mật và Thỏa thuận Người dùng của POCO Launcher)</string>
<string name="poco_launcher_privacy_policy">Chính sách Bảo mật của POCO Launcher</string>
<string name="poco_launcher_user_agreement">Thỏa thuận Người dùng của POCO Launcher</string>
<string name="position_header">Chia sẻ thông tin vị trí</string>
<string name="position_subheading">Thông tin vị trí</string>
<string name="pref_title_data_slot">Thẻ SIM dữ liệu ưa thích</string>
<string name="pref_title_voice_slot">Thẻ SIM thoại ưa thích</string>
<string name="preference_copied">"%1$s" đã được sao chép vào bảng tạm.</string>
<string name="privacy_content_one">Các gợi ý từ Carousel hình nền được cung cấp bởi Taboola, nhà cung cấp nội dung bên thứ ba tin cậy của chúng tôi. Để cung cấp nội dung này, Taboola cần truy cập và lưu trữ dữ liệu không cá nhân từ thiết bị của bạn, bao gồm ngôn ngữ hệ thống và loại trình duyệt. Bạn có thể tìm hiểu cách Taboola sử dụng dữ liệu được thu thập trong &lt;a href =%1$s&gt;Chính sách Bảo mật&lt;/a&gt; và &lt;a href =%2$s&gt;Thỏa thuận Người dùng&lt;/a&gt; của Taboola. Đọc và đồng ý với các điều khoản và điều kiện được cung cấp trong các tài liệu này trước khi tiếp tục. Nếu bạn không đồng ý, dịch vụ Carousel hình nền sẽ bị vô hiệu hóa.</string>
<string name="privacy_policy">Chính sách Bảo mật</string>
<string name="privacy_provision_more">Tìm hiểu thêm về bảo vệ quyền riêng tư</string>
<string name="privacy_provision_summary">Bảo vệ quyền riêng tư là cam kết đằng sau thiết kế của sản phẩm của chúng tôi</string>
<string name="privacy_provision_text">Chúng tôi cam kết tôn trọng và bảo vệ quyền riêng tư của bạn. Ưu tiên nghiên cứu và phát triển trong lĩnh vực bảo mật thông tin, Xiaomi không ngừng cải thiện các phương pháp, thực hành và giải pháp kỹ thuật để bảo vệ dữ liệu của bạn. Chúng tôi cũng chia sẻ những thành tựu mới nhất với đối tác của mình để đảm bảo quyền riêng tư của bạn trên tất cả các lĩnh vực.</string>
<string name="privacy_provision_title">Quyền riêng tư</string>
<string name="privacy_refuse">Không đồng ý</string>
<string name="privacy_title">Điều khoản &amp; Chính sách Bảo mật</string>
<string name="protect_persoanl_info_statement">Chúng tôi sẽ bảo vệ thông tin cá nhân của bạn theo quy định của các luật lệ, nghị định và chính sách bảo mật liên quan.</string>
<string name="provision_back">Quay lại</string>
<string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Xem &lt;a href=%1$s&gt;Chính sách Bảo mật&lt;/a &gt; của bàn phím đã chọn của bạn</Data>.</string>
<string name="provision_inputmethod_policy_description1">Chính sách Bảo mật</string>
<string name="provision_next">Tiếp</string>
<string name="provision_skip_underline">Bỏ qua</string>
<string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier là một dịch vụ quản lý quy trình hệ thống.</string>
<string name="recommend_font">MiSans</string>
<string name="recommended_font_mark">Được khuyến nghị</string>
<string name="recorder_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để ghi âm và sao lưu ghi âm lên đám mây.</string>
<string name="refuse_cookie">Từ chối cookie</string>
<string name="require_authority_list_statement">Để có thể hoạt động bình thường, dịch vụ này yêu cầu các quyền sau:</string>
<string name="require_authority_statement">Để cho phép chúng tôi cung cấp cho bạn các dịch vụ cơ bản, bạn cần cấp các quyền sau để chúng tôi thu thập thông tin cá nhân của bạn:</string>

<string name="require_base_authority_statement">Để cung cấp dịch vụ cơ bản, cần các quyền sau:
            Truy cập IMEI và IMSI</string>
<string name="require_basic_applist_and_authority_statement">Để cung cấp dịch vụ cơ bản, cần các quyền sau:</string>
<string name="require_device_information_statement">Để có thể cung cấp dịch vụ cơ bản, cần các quyền sau:</string>
<string name="require_miuidaemon_authority_statement">Để cho phép chúng tôi cung cấp dịch vụ này cho bạn, bạn cần cấp các quyền sau để chúng tôi thu thập thông tin cá nhân của bạn:</string>
<string name="require_network_and_authority_statement">Để có thể hoạt động bình thường, dịch vụ này cần kết nối internet và yêu cầu các quyền sau:</string>
<string name="require_network_authority_statement">Để có thể hoạt động bình thường, dịch vụ này cần kết nối internet và yêu cầu các quyền sau:</string>
<string name="require_network_authority_statement_dual">Để có thể hoạt động bình thường, dịch vụ này cần kết nối internet và yêu cầu các quyền sau:</string>
<string name="saturday">Thứ Bảy</string>
<string name="saturday_short">Thứ 7</string>
<string name="saturday_shortest">Thứ 7</string>
<string name="screen_recording_introduction">Ứng dụng này cho phép bạn ghi lại những gì đang diễn ra trên màn hình của bạn.</string>
<string name="search_menu_title">Tìm kiếm</string>
<string name="security_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để dọn rác trên thiết bị của bạn, tìm và chống lại virus, tối ưu hóa hiệu suất cho trò chơi, tiết kiệm pin, quản lý ứng dụng, quyền truy cập và nhiều hơn nữa.</string>
<string name="security_mobile_account_introduction">Để đăng nhập và quản lý tài khoản hệ thống</string>
<string name="select_font_modele_tips">Bạn luôn có thể chọn một phông chữ mới trong Chủ đề</string>
<string name="send">Gửi</string>
<string name="service_agreement">Tôi đã đọc và đồng ý với các điều khoản và điều kiện.</string>
<string name="service_company_adjust_content">Thỏa thuận Người dùng Dịch vụ Mạng Xunlei</string>
<string name="service_fast_pairing_policy"><Data>Đọc và đồng ý với &lt;a href=%1$s&gt;Chính sách Bảo mật Mi Link&lt;/a &gt; trước khi tiếp tục</Data>.</string>
<string name="service_interconnection_communication">Dịch vụ Liên kết Internet Xiaomi</string>
<string name="service_location_share_policy"><Data>Đọc và đồng ý với &lt;a href=%1$s&gt;Tuyên bố Quyền riêng tư Dịch vụ Vị trí&lt;/a &gt; trước khi tiếp tục</Data>.</string>
<string name="service_mi_account">Tài khoản Xiaomi</string>
<string name="service_name_MIUIDaemon">Daemon Hệ thống</string>
<string name="service_name_address_dialing">Danh bạ và Điện thoại</string>
<string name="service_name_album">Bộ sưu tập ảnh</string>
<string name="service_name_application_package">Trình cài đặt gói</string>
<string name="service_name_authority">Quản lý Quyền truy cập</string>
<string name="service_name_backup">Sao lưu</string>
<string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
<string name="service_name_calculator">Máy tính</string>
<string name="service_name_camera">Máy ảnh</string>
<string name="service_name_carrier">Tuyên bố về dịch vụ nhà mạng</string>
<string name="service_name_clock">Đồng hồ</string>

<string name="service_name_compass">La bản đồ</string>
<string name="service_name_content_center">Trung tâm Nội dung</string>
<string name="service_name_download">Tải xuống</string>
<string name="service_name_fast_application">Khung ứng dụng nhanh</string>
<string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
<string name="service_name_game">Tiện ích trò chơi</string>
<string name="service_name_google_service">Tuyên bố về dịch vụ Google</string>
<string name="service_name_ims">Dịch vụ IMS</string>
<string name="service_name_location">Dịch vụ Vị trí</string>
<string name="service_name_lockscreen">Carousel Hình nền</string>
<string name="service_name_message">Tin nhắn</string>
<string name="service_name_note">Ghi chú</string>
<string name="service_name_phone_service">Dịch vụ Điện thoại</string>
<string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
<string name="service_name_recorder">Ứng dụng Ghi âm</string>
<string name="service_name_screen_recording">Ứng dụng Ghi lại Màn hình</string>
<string name="service_name_security">Bảo mật</string>
<string name="service_name_service_framework">Khung ứng dụng Xiaomi</string>
<string name="service_name_systemdesktop">Tiện ích màn hình chính</string>
<string name="service_policy"><Data>Đọc và đồng ý với &lt;a href=%1$s&gt;Chính sách Bảo mật&lt;/a &gt; của chúng tôi</Data>.</string>
<string name="service_policy_adjust_content">Chính sách Bảo mật Xunlei</string>
<string name="service_policy_download"><Data>Đọc và đồng ý với &lt;a href=%1$s&gt;Chính sách Bảo mật Xunlei&lt;/a &gt; và &lt;a href=%1$s&gt;Thỏa thuận Người dùng Dịch vụ Mạng Xunlei&lt;/a &gt; trước khi tiếp tục</Data>.</string>
<string name="service_privacy_index">Chính sách Bảo mật</string>
<string name="service_security_over_r"><Data>Đọc và đồng ý với &lt;a href=%1$s&gt;Chính sách Bảo mật&lt;/a </Data>&gt;</string>
<string name="service_sim_activation">Kích hoạt SIM</string>
<string name="servicestate_title">Tuyên bố về dịch vụ cơ bản</string>
<string name="setting_locale">Đang cài đặt khu vực…</string>
<string name="shut_down">Tắt máy</string>
<string name="sim_activation_introduction">Dịch vụ kích hoạt SIM xác minh thông tin của SIM đang gắn vào để đảm bảo rằng các dịch vụ hệ thống có thể hoạt động bình thường. Các dịch vụ này bao gồm Tìm thiết bị, Mi Message, tạo Tài khoản Xiaomi bằng số điện thoại, và đồng bộ tin nhắn và lịch sử cuộc gọi.</string>
<string name="sim_card_detecting">Kiểm tra SIM…</string>
<string name="sim_card_detecting_check">Không tìm thấy SIM. Hãy đảm bảo SIM được cài đúng cách và bạn có đủ tiền trong tài khoản.</string>
<string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Cho phép kết nối với mạng dữ liệu di động không? Nếu chấp nhận, SIM bạn gắn vào sẽ được sử dụng để kết nối với mạng dữ liệu di động.</string>
<string name="sim_card_detecting_title">Kiểm tra SIM…</string>
<string name="sim_card_detection">Chèn SIM</string>
<string name="sim_card_detection_info">Để chèn SIM của bạn, hãy đọc hướng dẫn đi kèm thiết bị của bạn.</string>
<string name="sim_card_detection_info_sb">Chèn SIM trước khi tiếp tục. Chức năng Tìm thiết bị và đồng bộ không sẽ hoàn toàn có sẵn nếu bạn tạo tài khoản mà không có SIM. Thiết bị này hỗ trợ eSIM.</string>
<string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Nhấn để kích hoạt eSIM.</string>

<string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM card không thể kết nối với mạng</string>
<string name="sim_card_detection_sb_esim">Kích hoạt eSIM</string>
<string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Chưa kích hoạt</string>
<string name="sim_card_dial_card">SIM %d cho cuộc gọi</string>
<string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Chọn SIM khi gọi</string>
<string name="sim_card_network_card">SIM dữ liệu %d</string>
<string name="sim_dectection_next">Tiếp tục</string>
<string name="sim_redetection">Kiểm tra lại</string>
<string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIM của bạn không thể kết nối với mạng của nhà mạng hợp lệ. Hãy đảm bảo bạn có đủ tiền trong tài khoản và thử kết nối lại.</string>
<string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Hãy chắc chắn bạn biết cách sử dụng cử chỉ toàn màn hình trước khi chọn tùy chọn này.</string>
<string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Hủy</string>
<string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
<string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Cử chỉ toàn màn hình</string>
<string name="skip_underline">Bỏ qua bước này</string>
<string name="switch_network">Chuyển mạng</string>
<string name="system_navigation_mode">Chế độ điều hướng hệ thống</string>
<string name="system_update_statement">Để thực hiện cập nhật hệ thống, chúng tôi cần thu thập IMEI thiết bị, IMSI thiết bị, các bộ nhận dạng thiết bị (OAID và Android ID được mã hóa), Tài khoản Xiaomi, nhà sản xuất thiết bị, mô hình thiết bị, nhà mạng, bộ nhớ thiết bị, phiên bản hệ điều hành, khu vực, ngôn ngữ, kết nối, loại mạng và địa chỉ IP.</string>
<string name="system_update_title">Cập nhật hệ thống</string>
<string name="systemdesktop_introduction">Tiện ích màn hình chính cung cấp các tính năng cơ bản như màn hình chính, giao diện hệ thống và chụp màn hình.</string>
<string name="term_condition_detail">Nhận hình ảnh tuyệt vời và câu chuyện hấp dẫn được gửi đến Màn hình khóa hàng ngày. Tính năng này sẽ không sử dụng dữ liệu của bạn để cá nhân hóa nếu không có sự đồng ý của bạn. Đọc và đồng ý với &lt;a href =%1$s&gt;Chính sách Bảo mật&lt;/a&gt; và &lt;a href =%2$s&gt;Thỏa thuận Người dùng&lt;/a&gt; của nhà cung cấp nội dung bên thứ ba trước khi sử dụng tính năng này.</string>
<string name="terms_of_label_period">. </string>
<string name="terms_of_label_separator">, </string>
<string name="terms_of_use">Điều khoản và điều kiện</string>

<string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
<string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store system plug-in</string>
<string name="terms_of_use_label_RMS">Quản lý Quyền</string>
<string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Trợ lý AI</string>
<string name="terms_of_use_label_app_vault">Bảo mật ứng dụng</string>
<string name="terms_of_use_label_back">Dịch vụ sao lưu</string>
<string name="terms_of_use_label_ble">Nhà cung cấp vị trí kết hợp</string>
<string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
<string name="terms_of_use_label_communication_service">Dịch vụ Truyền thông Internet Xiaomi</string>
<string name="terms_of_use_label_config_updater">Cập nhật Cấu hình</string>
<string name="terms_of_use_label_finddevice">Tìm thiết bị</string>
<string name="terms_of_use_label_game">Trò chơi</string>
<string name="terms_of_use_label_home">Màn hình chính</string>
<string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Trình xem HTML</string>
<string name="terms_of_use_label_htmlviewer">Trình xem HTML</string>
<string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
<string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
<string name="terms_of_use_label_landscape">Tối ưu hóa chế độ xem ngang</string>
<string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
<string name="terms_of_use_label_mi_account">Các thành phần Tài khoản Xiaomi</string>
<string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">Hệ thống Daemon</string>
<string name="terms_of_use_label_miuisdk">SDK Hệ thống</string>
<string name="terms_of_use_label_os">Cài đặt Trí tuệ Nhân tạo của hệ điều hành</string>
<string name="terms_of_use_label_package">Trình cài đặt gói</string>
<string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Cửa sổ song song</string>
<string name="terms_of_use_label_phrase">Các cụm từ thường xuyên</string>
<string name="terms_of_use_label_power_detection">Bộ phát hiện năng lượng</string>
<string name="terms_of_use_label_power_performance">Pin và hiệu suất</string>
<string name="terms_of_use_label_quickapp">Ứng dụng nhanh</string>
<string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
<string name="terms_of_use_label_secure">Ứng dụng Phần tử Bảo mật</string>
<string name="terms_of_use_label_simcard">Dịch vụ kích hoạt SIM Mi</string>
<string name="terms_of_use_label_smart_service">dịch vụ thông minh</string>
<string name="terms_of_use_label_statistics">Thống kê</string>
<string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">Giám sát chất lượng hệ thống</string>
<string name="terms_of_use_label_systemhelper">Dịch vụ tự đăng ký</string>
<string name="terms_of_use_label_translation">Dịch vụ dịch</string>
<string name="terms_of_use_label_unionplay_security">Yếu tố bảo mật UnionPay TSM (phiên bản Xiaomi)</string>
<string name="terms_of_use_label_updater">Dịch vụ Cập nhật Hệ thống (kiểm tra cập nhật trực tuyến và thông báo về các phiên bản mới)</string>
<string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Trước khi sử dụng hệ thống, bạn phải đọc và đồng ý với Thỏa thuận Người dùng và Chính sách Bảo mật của chúng tôi. Chúng tôi sẽ bảo vệ thông tin cá nhân của bạn theo luật lệ và chính sách bảo mật liên quan. Khi thiết bị của bạn được kích hoạt, các dịch vụ sau sẽ kết nối với mạng và truy cập vị trí của bạn:</string>
<string name="terms_of_use_label_use_network_china">Trước khi sử dụng hệ thống, bạn phải đọc và đồng ý với Thỏa thuận Người dùng và Chính sách Bảo mật của chúng tôi. Chúng tôi sẽ bảo vệ thông tin cá nhân của bạn theo luật lệ và chính sách bảo mật liên quan. Khi thiết bị của bạn được kích hoạt, các dịch vụ sau sẽ kết nối với mạng:</string>
<string name="terms_of_use_label_wallpaper">Hình nền</string>
<string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">
    Bạn phải đồng ý với Chính sách Bảo mật của Facemoji trước khi sử dụng tính năng này.</string>
<string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">
    Bạn phải đồng ý với Chính sách Bảo mật của Kika trước khi sử dụng tính năng này.</string>
<string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">
    Bạn phải đồng ý với Chính sách Bảo mật của Mint Keyboard trước khi sử dụng tính năng này.</string>
<string name="terms_of_use_lable_gms">Dịch vụ Google Play</string>
<string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Thẻ thông minh</string>
<string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
<string name="terms_of_use_lable_xmsf">Khung dịch vụ Xiaomi</string>
<string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Chính sách Bảo mật của Facemoji</string>
<string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Chính sách Bảo mật của Kika</string>
<string name="voice_assist_desp">Hãy nói "Mi AI" vào điện thoại của bạn. Mi AI sẽ nhận dạng giọng nói của bạn và có thể điều khiển thiết bị của bạn.</string>
<string name="voice_assist_title">Kích hoạt bằng giọng nói</string>
<string name="wc_dialog_agree">Đồng ý</string>
<string name="wc_dialog_reject">Không đồng ý</string>
<string name="wc_dialog_summary">Wallpaper Carousel mang đến những hình ảnh tuyệt vời và câu chuyện hấp dẫn đến màn hình khóa của bạn hàng ngày.</string>
<string name="wc_dialog_title">Màn hình khóa độc đáo</string>
<string name="wc_double_check_agree">Thử ngay</string>
<string name="wc_double_check_reject">Không cảm ơn</string>
<string name="wc_double_check_summary">Bạn có thể bật Wallpaper Carousel để xem nó hoạt động như thế nào. Hãy nhớ rằng bạn luôn có thể bật và tắt Wallpaper Carousel trong Cài đặt &gt; Màn hình khóa.</string>
<string name="wc_double_check_title">Thử dùng Wallpaper Carousel</string>
<string name="wc_notice_link_announcement_summary">Đọc và đồng ý với &lt;a href="%1$s"&gt;Chính sách Bảo mật&lt;/a&gt; và &lt;a href="%2$s"&gt;Thỏa thuận Người dùng&lt;/a&gt; của nhà cung cấp nội dung bên thứ ba trước khi sử dụng tính năng này.</string>
<string name="welcome">Chào mừng</string>
<string name="withdraw_consent">Nếu bạn rút lại sự đồng ý, dịch vụ Wallpaper Carousel sẽ bị tắt.</string>
<string name="zone_picker_title">Chọn múi giờ</string>

</resources>
